[{"question_id": 1, "options": "mucha_confianza", "date_one": 33, "date_two": 16}, {"question_id": 1, "options": "alguna_confianza", "date_one": 31, "date_two": 25}, {"question_id": 1, "options": "poca_confianza", "date_one": 23, "date_two": 32}, {"question_id": 1, "options": "ninguna_confianza", "date_one": 13, "date_two": 26}, {"question_id": 1, "options": "no_sabe/no_esta_seguro(a)", "date_one": 0, "date_two": 1}, {"question_id": 2, "options": "Pedro Pierluisi \u2013 Partido Nuevo Progresista", "date_one": 35, "date_two": 38}, {"question_id": 2, "options": "Carlos \u201cCharlie\u201d Delgado Altieri \u2013 Partido Popular Democr\u00e1tico", "date_one": 34, "date_two": 37}, {"question_id": 2, "options": "Juan Dalmau \u2013 Partido Independista Puertorrique\u00f1o", "date_one": 10, "date_two": 6}, {"question_id": 2, "options": "Alexandra L\u00fagaro \u2013 Movimiento Victoria Ciudadana", "date_one": 11, "date_two": 13}, {"question_id": 2, "options": "C\u00e9sar V\u00e1zquez \u2013 Proyecto Dignidad", "date_one": 5, "date_two": 1}, {"question_id": 2, "options": "Eliezer Molina \u2013 Candidato Independiente", "date_one": 10, "date_two": 4}, {"question_id": 2, "options": "Otro candidato(a) ", "date_one": 10, "date_two": 6}, {"question_id": 2, "options": "No votar\u00eda ", "date_one": 0, "date_two": 1}, {"question_id": 2, "options": "No sabe/No est\u00e1 seguro(a) ", "date_one": 3, "date_two": 3}, {"question_id": 2, "options": "Reh\u00fasa contestar ", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "3_1", "options": "Pierluisi", "date_one": 80, "date_two": 83}, {"question_id": "3_1", "options": "Altieri", "date_one": 69, "date_two": 74}, {"question_id": "3_1", "options": "L\u00fagaro", "date_one": 68, "date_two": 66}, {"question_id": "3_1", "options": "Dalmau", "date_one": 61, "date_two": 76}, {"question_id": "3_1", "options": "V\u00e1zquez", "date_one": 63, "date_two": "nd"}, {"question_id": "3_2", "options": "Pierluisi", "date_one": 18, "date_two": 15}, {"question_id": "3_2", "options": "Altieri", "date_one": 28, "date_two": 23}, {"question_id": "3_2", "options": "L\u00fagaro", "date_one": 25, "date_two": 28}, {"question_id": "3_2", "options": "Dalmau", "date_one": 34, "date_two": 10}, {"question_id": "3_2", "options": "V\u00e1zquez", "date_one": 27, "date_two": "nd"}, {"question_id": "3_3", "options": "Pierluisi", "date_one": 2, "date_two": 2}, {"question_id": "3_3", "options": "Altieri", "date_one": 2, "date_two": 3}, {"question_id": "3_3", "options": "L\u00fagaro", "date_one": 7, "date_two": 6}, {"question_id": "3_3", "options": "Dalmau", "date_one": 5, "date_two": 10}, {"question_id": "3_3", "options": "V\u00e1zquez", "date_one": 8, "date_two": "nd"}, {"question_id": "3_4", "options": "Pierluisi", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "3_4", "options": "Altieri", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "3_4", "options": "L\u00fagaro", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "3_4", "options": "Dalmau", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "3_4", "options": "V\u00e1zquez", "date_one": 0, "date_two": "nd"}, {"question_id": "3_5", "options": "Pierluisi", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "3_5", "options": "Altieri", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "3_5", "options": "L\u00fagaro", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "3_5", "options": "Dalmau", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "3_5", "options": "V\u00e1zquez", "date_one": 0, "date_two": "nd"}, {"question_id": "5_6", "options": "Pierluisi", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "5_6", "options": "Altieri", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "5_6", "options": "L\u00fagaro", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "5_6", "options": "Dalmau", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "5_6", "options": "V\u00e1zquez", "date_one": 0, "date_two": "nd"}, {"question_id": 4, "options": "Pedro Pierluisi \u2013 Partido Nuevo Progresista", "date_one": 3, "date_two": "-"}, {"question_id": 4, "options": "Carlos \u201cCharlie\u201d Delgado Altieri\u2013 Partido Popular Democr\u00e1tico", "date_one": 0, "date_two": "-"}, {"question_id": 4, "options": "juan Dalmau \u2013 Partido Independista Puertorrique\u00f1o", "date_one": 3, "date_two": "-"}, {"question_id": 4, "options": "Alexandra L\u00fagaro \u2013 Movimiento Victoria Ciudadana", "date_one": 0, "date_two": "-"}, {"question_id": 4, "options": "C\u00e9sar V\u00e1zquez \u2013 Proyecto Dignidad", "date_one": 0, "date_two": "-"}, {"question_id": 4, "options": ".Eliezer Molina \u2013 Candidato Independiente", "date_one": 0, "date_two": "-"}, {"question_id": 4, "options": "Otro candidato(a) ", "date_one": 0, "date_two": "-"}, {"question_id": 4, "options": "No sabe/No est\u00e1 seguro(a)", "date_one": 91, "date_two": "-"}, {"question_id": 4, "options": "Reh\u00fasa contestar", "date_one": 3, "date_two": "-"}, {"question_id": 5, "options": "Pedro Pierluisi \u2013 Partido Nuevo Progresista", "date_one": 38, "date_two": 38}, {"question_id": 5, "options": "Carlos \u201cCharlie\u201d Delgado Altieri\u2013 Partido Popular Democr\u00e1tico", "date_one": 38, "date_two": 38}, {"question_id": 5, "options": "Juan Dalmau \u2013 Partido Independista Puertorrique\u00f1o", "date_one": 5, "date_two": 5}, {"question_id": 5, "options": "Alexandra L\u00fagaro \u2013 Movimiento Victoria Ciudadana", "date_one": 10, "date_two": 10}, {"question_id": 5, "options": "C\u00e9sar V\u00e1zquez \u2013 Proyecto Dignidad", "date_one": 1, "date_two": 1}, {"question_id": 5, "options": "Eliezer Molina\u2013 Candidato Independiente", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": 5, "options": "Otro candidato(a)", "date_one": 1, "date_two": 1}, {"question_id": 5, "options": "No sabe/No est\u00e1 seguro(a)", "date_one": 6, "date_two": 6}, {"question_id": 5, "options": "Reh\u00fasa contestar", "date_one": 1, "date_two": 1}, {"question_id": 6, "options": "Jenniffer Gonz\u00e1lez \u2013 Partido Nuevo Progresista", "date_one": 44, "date_two": 43}, {"question_id": 6, "options": "An\u00edbal Acevedo Vil\u00e1 \u2013 Partido Popular Democr\u00e1tico", "date_one": 32, "date_two": 33}, {"question_id": 6, "options": "Luis Roberto Pi\u00f1ero \u2013 Partido Independista Puertorrique\u00f1o", "date_one": 7, "date_two": 6}, {"question_id": 6, "options": "Zayira Jord\u00e1n \u2013 Movimiento Victoria Ciudadana", "date_one": 9, "date_two": 11}, {"question_id": 6, "options": "Ada Norah Henr\u00edquez \u2013 Proyecto Dignidad", "date_one": 4, "date_two": 1}, {"question_id": 6, "options": "Otro candidato(a)", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": 6, "options": "No votar\u00eda", "date_one": 0, "date_two": 1}, {"question_id": 6, "options": "No sabe/No est\u00e1 seguro(a)", "date_one": 4, "date_two": 4}, {"question_id": 6, "options": "Reh\u00fasa contestar", "date_one": 0, "date_two": 1}, {"question_id": "7_1", "options": "Gonz\u00e1lez", "date_one": 78, "date_two": 83}, {"question_id": "7_1", "options": "Acevedo Vil\u00e1", "date_one": 62, "date_two": 64}, {"question_id": "7_1", "options": "Jord\u00e1n", "date_one": 59, "date_two": 62}, {"question_id": "7_1", "options": "Pi\u00f1ero", "date_one": 58, "date_two": 56}, {"question_id": "7_1", "options": "Henr\u00edquez", "date_one": 69, "date_two": "nd"}, {"question_id": "7_2", "options": "Gonz\u00e1lez", "date_one": 20, "date_two": 14}, {"question_id": "7_2", "options": "Acevedo Vil\u00e1", "date_one": 33, "date_two": 31}, {"question_id": "7_2", "options": "Jord\u00e1n", "date_one": 33, "date_two": 26}, {"question_id": "7_2", "options": "Pi\u00f1ero", "date_one": 28, "date_two": 21}, {"question_id": "7_2", "options": "Henr\u00edquez", "date_one": 19, "date_two": "nd"}, {"question_id": "7_3", "options": "Gonz\u00e1lez", "date_one": 2, "date_two": 3}, {"question_id": "7_3", "options": "Acevedo Vil\u00e1", "date_one": 4, "date_two": 5}, {"question_id": "7_3", "options": "Jord\u00e1n", "date_one": 7, "date_two": 10}, {"question_id": "7_3", "options": "Pi\u00f1ero", "date_one": 13, "date_two": 19}, {"question_id": "7_3", "options": "Henr\u00edquez", "date_one": 12, "date_two": "nd"}, {"question_id": "7_4", "options": "Gonz\u00e1lez", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "7_4", "options": "Acevedo Vil\u00e1", "date_one": 1, "date_two": 0}, {"question_id": "7_4", "options": "Jord\u00e1n", "date_one": 0, "date_two": 2}, {"question_id": "7_4", "options": "Pi\u00f1ero", "date_one": 1, "date_two": 2}, {"question_id": "7_4", "options": "Henr\u00edquez", "date_one": 0, "date_two": "nd"}, {"question_id": "7_5", "options": "Gonz\u00e1lez", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "7_5", "options": "Acevedo Vil\u00e1", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "7_5", "options": "Jord\u00e1n", "date_one": 1, "date_two": 0}, {"question_id": "7_5", "options": "Pi\u00f1ero", "date_one": 0, "date_two": 2}, {"question_id": "7_5", "options": "Henr\u00edquez", "date_one": 0, "date_two": "nd"}, {"question_id": "7_6", "options": "Gonz\u00e1lez", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "7_6", "options": "Acevedo Vil\u00e1", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "7_6", "options": "Jord\u00e1n", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "7_6", "options": "Pi\u00f1ero", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": "7_6", "options": "Henr\u00edquez", "date_one": 0, "date_two": "nd"}, {"question_id": 8, "options": "Jenniffer Gonz\u00e1lez \u2013 Partido Nuevo Progresista", "date_one": 8, "date_two": "-"}, {"question_id": 8, "options": "An\u00edbal Acevedo Vil\u00e1 \u2013 Partido Popular Democr\u00e1tico", "date_one": 8, "date_two": "-"}, {"question_id": 8, "options": "Luis Roberto Pi\u00f1ero \u2013 Partido Independista Puertorrique\u00f1o", "date_one": 2, "date_two": "-"}, {"question_id": 8, "options": "Zayira Jord\u00e1n \u2013 Movimiento Victoria Ciudadana", "date_one": 0, "date_two": "-"}, {"question_id": 8, "options": "Ada Norah Henr\u00edquez", "date_one": 0, "date_two": "-"}, {"question_id": 8, "options": "Otro candidato", "date_one": 0, "date_two": "-"}, {"question_id": 8, "options": "No sabe/No est\u00e1 seguro(a)", "date_one": 82, "date_two": "-"}, {"question_id": 8, "options": "Reh\u00fasa contestar", "date_one": 0, "date_two": "-"}, {"question_id": 9, "options": "Jenniffer Gonz\u00e1lez \u2013 Partido Nuevo Progresista", "date_one": 49, "date_two": 46}, {"question_id": 9, "options": "An\u00edbal Acevedo Vil\u00e1 \u2013 Partido Popular Democr\u00e1tico", "date_one": 32, "date_two": 32}, {"question_id": 9, "options": "Luis Roberto Pi\u00f1ero \u2013 Partido Independista Puertorrique\u00f1o", "date_one": 4, "date_two": 5}, {"question_id": 9, "options": "Zayira Jord\u00e1n \u2013 Movimiento Victoria Ciudadana", "date_one": 7, "date_two": 11}, {"question_id": 9, "options": "Ada Norah Henr\u00edquez", "date_one": 3, "date_two": 1}, {"question_id": 9, "options": "Otro candidato", "date_one": 0, "date_two": 0}, {"question_id": 9, "options": "No sabe/No est\u00e1 seguro(a)", "date_one": 5, "date_two": 4}, {"question_id": 9, "options": "Reh\u00fasa contestar", "date_one": 0, "date_two": 1}, {"question_id": 10, "options": "Votar\u00e1 \u00edntegro", "date_one": 76, "date_two": "-"}, {"question_id": 10, "options": "Votar\u00e1 mixto", "date_one": 14, "date_two": "-"}, {"question_id": 10, "options": "Votar\u00e1 candidatura", "date_one": 6, "date_two": "-"}, {"question_id": 10, "options": "No sabe/No est\u00e1 seguro(a)", "date_one": 3, "date_two": "-"}, {"question_id": 10, "options": "Reh\u00fasa contestar", "date_one": 1, "date_two": "-"}, {"question_id": 11, "options": "S\u00ed", "date_one": 50, "date_two": "-"}, {"question_id": 11, "options": "no", "date_one": 43, "date_two": "-"}, {"question_id": 11, "options": "No votar\u00eda", "date_one": 3, "date_two": "-"}, {"question_id": 11, "options": "No sabe/No est\u00e1 seguro(a)", "date_one": 4, "date_two": "-"}, {"question_id": 11, "options": "Reh\u00fasa contestar", "date_one": 0, "date_two": "-"}]